原來唔升ios係會犧牲依個功能

唔升的話，你safari漉到最底係唔會有其他同acc的icloud裝置所同步網頁tab

除非你有更新

你不如用返Nokia 8210啦